(勇武入) 7.27入元朗踩場

點樣先係將踩場發揮到極緻？就係入到人地頭，佢最想發生嘅事發生唔到，最唔想發生嘅事發生左。

元朗啲黑社會最想就係打鳩啲黑衫示威者，要黑衫示威者打直入打橫出。對佢地最大嘅侮辱就係幾萬個黑衫示威者入去元朗佢地地頭周圍行，跟住咩事都無敢行返去元朗。

同佢地打，我地實有人傷，正正係佢地想發生嘅事——黑衫示威者入得元朗就無得預咩事都無敢返出去。

我地幾萬人着黑衫入元朗，完髮無傷敢行返出元朗，就係對元朗黑社會最大嘅嘲諷。

當然，頭盔護前臂都係要帶定，但唔使帶武器。

戇鳩

有咩搞笑得過一班有武器嘅人比一班無武器嘅對家係面前行黎行去，跟住咩事都無敢走？

帶定滅火🧯
可自衛可攻擊
買1/2kg果種
唔要水劑唔要co2
最好粉劑或泡劑
可以新填地街亨利買

推

呀你呢個提議又真係幾情理兼備

push

有高人指教防漒水 要用膠

LDPE 同 PVC 保鮮紙同袋
比如 佳能保鮮紙
仲有透明膠遮
應該減到6-7成